連登仔得個講字我就唔洗信你班毒撚敢去考dse撚00後喇

收皮啦
講就兇狠